仆街共產黨而家唔玩DDOS轉玩分化

上個月連登比人炸嘅時候邊有咁多分化post, 而家轉左玩法，唔炸連登之後搵人玩分化，屌你老母麻煩各連登仔唔好中計

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

蛋糕L個post 入面慢慢捉三毛

推 邀請大家係所有失敗論/放負 非正能量討論post作不推文回覆

係最新做不推文回覆會減該post上熱門機會

共狗黨既方法 係輪換咁做

tui

一個蛋糕就分化你地 真正成本細效益大

係